點殺卜泥

求助，抹過三次漂白水 每10日抹一次 都係有
然後仲發現電視後面幅牆有幾隻勁大隻卜泥 似係大佬
唔敢掂

真係好驚蟲 係由細驚到大 但屋企得我驚
所以只得我會整

無辦法啦 有人知點先殺得曬嗎？

我前幾個月都係咁
我用左2次煙霧滅蚤彈
再用漂白水抹
抹完之後要保持地方乾爽
要勤開抽濕機(好緊要)

多謝你覆我啊 可以問下應該用邊隻嗎？我試過噴殺蟲水 但第二日又發現有 屋企係唔太照到太陽 所以成日好容易潮濕 但又無用抽濕 我應該要買個？